有冇人會擔心人多過擔心自己

呢個病毒令我更加焦慮
本身已經成日會為人擔心好多野
可能對方都冇我咁擔心自己
但最近會諗到訓唔著
就好似知道佢屋企比較污穢既
就會成日好驚佢地有咩事就好大獲
又驚做醫院既朋友有事
就連朋友父母都會擔心⋯
真係唔想身邊任何一個人有事
反而自己唔驚自己會點

因為自己未領野姐
你領左野就唔係咁諗

心地好嘅人就係咁

如果對方叫極都唔聽 係咁話得啦得啦真係好激氣

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

呢到 都唔明係咩心態
但人地分分鐘都無咁擔心
好似擔心/驚埋佢地果份咁

希望我關心嘅人一切安好

都話左架啦,,,佢呀媽比人格離左,佢同事又咁, 都係想佢負下責任, 保護家人, 分開食飯有幾難? 講幾講就比對方串番轉頭, 心淡, 聽日仲幫佢同佢屋企人祈福, 都唔知為咩人地唔會CARE唔好到時出事先諗起我

真

絲打都真係好為人地著想
你有冇將你自己嘅焦慮講比佢地知阿？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》